seção sete dos tribunais e juízes militares artigo cento e vinte e dois são órgãos da justiça militar dois pontos inciso um o superior tribunal militar inciso dois os tribunais e juízes militares instituídos por lei 